###### 玩转金刚梯>金刚字典>
### 金刚流量
- 所谓<strong> 金刚流量 </strong>是指经由[ 金刚 ](/LadderFree/kkDictionary/Atozitpro.md)服务器向[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)供应的数字化信量
- 是衡量[ 金刚 ](/LadderFree/kkDictionary/Atozitpro.md)向[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)提供服务的尺度
- 是[ 金刚 ](/LadderFree/kkDictionary/Atozitpro.md)收取服务费用的依据
- 流量的计数单位是
  - 字节（B，Byte）
  - 千节字（KB）
  - 百万字节（MB）
  - 十亿字节（GB）
  - 万亿字节（TB）
- 每个字节的流量相当于从[ 金刚 ](/LadderFree/kkDictionary/Atozitpro.md)服务器传输一个英文字母给[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)
- 各计数单位之间的换算关系如下
  - 1KB=1024B
  - 1MB=1024KB
  - 1GB=1024MB
  - 1TB=1024GB
- [ 金刚 ](/LadderFree/kkDictionary/Atozitpro.md)一般采用GB作为流量计数单位

#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)

